一句到尾 巾幗梟雄 定 流氓皇帝

唔睇tvb既上一頁

老老實實，tvb轉型拍晒個啲on9到笑出黎既劇咪算

套巾幗搵C奶睇咩

講真，睇得tbb都係唔想用腦，笑下輕鬆下咪算

拍咁認真片真係得不償失

補番
正評=巾幗

負評=流氓

垃圾 同 垃圾點比較

正解

最撚記得想比個機會巾幗
希望佢會好似劉醒果套咁正
屌你老母睇頭一集
胡囧換自己比日本仔就係想個老豆同個細路走得甩
屌你老母個老豆仲大大聲問個女係邊
之後熄左電視上網睇美劇算
屌你老母cctvb你班人on9但咪撚當D觀眾都同你地一般水平啦

TVB 不了

仲睇TVB